係深圳人民醫院嘆狗肉煲簡直就牛B死了

牛b

喺醫院入面叫埋雞先給力㗎嘛

都唔似老衲😂

。